香港買唔買到中興, 可以all in 了?

美國佬全面進場

等陣侵侵又反轉豬肚，你就一面屎